哈根達斯定dreyer's

Dreyer's個曲奇味無得輸
dreyer's
哈根達斯

屌你，兩個 level喎，邊有得比？ 負你皮

有得比？on9咁都分唔到你去食甜筒算啦

咪又係雀巢

哈根達斯同moven pick比就差唔多

食過哈根達斯既曲奇味，味道偏淡

唔係諗 哈根達斯

洗

moven pick

tiramisu味

chocolate

比較抵屌就dryers
相對好食就哈根大師

有冇人試咗哈根大師新嘅frozen yogurt? 屋企未清曬啲雪糕所以唔買住但有啲興趣

食過 覺得一般 因為比較甜
我自己本身鍾意食酸嘅frozen yogurt

士多啤梨 芒果紅莓 綠茶 就哈根大師
石板街 朱古力類就齋牙屎

tiramisu雪糕好食過tiramisu

有隻strawberry yogurt 好正

Dryers既D collection都勉強可以一戰既
性價比唔錯

利申：ben & Jerry

ben & Jerry

我最鐘意食嗰兩隻味

Dreyer’s 既薄荷朱古力

我都係鍾意食dreyer's多過Haagen Dazs

啲碎朱古力

Dreyer's抵d 但係哈根好食d

Movenpick